中華人民共和國萬歲，錢大媽萬歲

老衲不买隔夜狗肉
中国人的最后希望

👨‍🦳🕯🐮🅱️☠️🐤🤙🤙🤙